讚不絕口定讚口不絕

一句講曬
讚不絕口
讚口不絕

They are same